跪求finding memo 電影poster

大埔finding memo 單野真係笑到我仆街，快啲整張poster出黎俾我周街貼，等d 警犬落街散步睇下自己幾on9,更重要係提供教材俾父母教啲細路黑驚既地作，真係笑撚死我

推

手機劣改
撕一貼百

巴打好波